Creed 2選中反派演員Drago之子 今年11月上映

拳擊片《奎迪》續集選中反派演員：羅馬尼亞拳擊手、外號「Big Nasty」的Florian Munteanu將在《奎迪2》飾演蘇聯拳王德拉戈的兒子，身高193、體重110公斤的Munteanu，想必出拳也很有力。

《洛奇4》中飾德拉戈的杜夫·龍格爾也會回歸，當年正是德拉戈打死了老拳王阿波羅，也就是《奎迪》主角阿多尼斯的爸爸，兩代人的恩怨這次誓要解決。

《奎迪》主演邁克爾·B·喬丹、史泰龍也會回歸續集，年輕的拳手阿多尼斯繼續朝冠軍進發，但導演瑞恩·庫格勒不會回來，這部導演已定為《滑板少年》的Steven Caple Jr.，2018年11月21日北美上映，時間相當緊了~

屌你仲有第二集

本身諗住當係 rocky 7 完結

creed 個 一 shot 落係精彩既

1真係好撚好睇
好地地完左佢咪好

等左好耐，1真係好好睇
我覺得用creed接rocky棒幾好呀
可以延續落去但又唔會話炒返舊野

不過又同俄佬個仔打好有肥皂劇感覺

Trailer